黃洋達2016年： 我相信無人大個想變成一個咁既人（何君堯）

9:20 - 點解大家會尋求一個好既未來 其實因為有人版比你睇 我相信無人大個想變成一個咁既人